點解仲未有保險狗死全家

點睇保險狗同埋倫敦金狗仲未冚家鏟，呢個世界係咪冇天理，點解仲有咁多人信

利申老母比人呃左幾十萬，17歲已經帶老母去屌柒保險狗續返張單，而家做股票更加覺得保險狗垃圾到狗都不如

屌柒保險狗續返張單

上保險公司屌佢老母然後cut單

大概係我老母4x歲要供到7x歲先有錢攞，詳細唔記得但一睇就知係呃鳩我老母唔識嘢，跟住上去屌鳩佢，供左十幾年cut都仲可以冇左幾十萬，當年老母響街邊比人屈上Van仔夾佢簽果d，保險狗正仆街

都係保險狗賣ge產品，我都認同醫療意外冇咩問題，我係屌緊D狗唔係屌個產品

真係要睇實老母，唔好比狗呃

班友好多都笑裡藏刀
佢地同傳銷差唔多， 佢地既收入好多都要靠開新單先有

你買完兩年之後又會chur你買新單

投票單真係搞臭哂保險呢樣野⋯⋯